認真討論 究竟係咩原因令你鍾意車？

因為睇過你post o既圖

咩圖先

今日果張旺角大波妹

細個嗰陣屋企開賽車場

想送餐

聽過tec聲之後，仲要係大tec嘅聲

H

送餐可以去大快活送

睇完koenigsegg 同 pagani啲試車

AE110

講笑

駕駛可以滿足想控制野既欲望
追求科學 汽車機械構造太神奇

初初買車為代步 渣渣下變左興趣
開始留意車既資訊 睇片睇雜誌
跟住開始操車 練踩brake 油門
學點入一隻灣 用咩波咩速度去入灣 快有快渣 慢有慢渣 變左一種樂趣
太多原因 好難講得晒 已經想像唔到自己人生會無車渣